[突發文宣] 8月5日 全港罷工 罷課 罷市 上影啦

小弟整左條片支持下,希望果日可以大家參加三罷

如果大家覺得好睇的話SHARE出去啦

幫推

香港人加油

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

推推推推

推推推

推

。

8/5罷工 Line Manager如何自保+助攻

反應一定比617三罷踴躍好多，正面得多

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

荃灣站不合作運動組隊

其實星期二星期三星期四會唔會繼續罷工